+++
name    = "Leo Merkel"
photo   = "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6d/Ursula_K_Le_Guin.JPG"
twitter = "@Lemgo2000"
+++

Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Rem et ad odit, vero velit similique at vitae magni, optio veritatis sed molestias tenetur, dolore quae iste ipsum error distinctio nam. Esse dolor beatae, libero eligendi amet voluptas, ratione a repellat enim laudantium accusamus aut atque, et sed soluta dicta animi?
